msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pi-article\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-08 17:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-08 17:39+0800\n"
"Last-Translator: Taiwen Jiang <taiwenjiang@tsinghua.org.cn>\n"
"Language-Team: Pi Engine\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _a;_t\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: c:\\code\\pi\\usr\\module\\article\n"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:17
msgid "All Categories"
msgstr "All Categories"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:18
msgid "Listing the parent category and its children"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:23
#, fuzzy
msgid "Top-Category Count"
msgstr "分类删除成功。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:24
msgid "The max top category count want to display"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:30
#, fuzzy
msgid "Sub-Category Count"
msgstr "分类删除成功。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:31
msgid "The max child category count want to display"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:37
#, fuzzy
msgid "Default Category Name"
msgstr "昵称规则"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:38
msgid "Default category name when there is no category acquired"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:41
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:147
#, fuzzy
msgid "None"
msgstr "误"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:44
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:75
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:112
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:204
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:302
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:386
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:454
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:556
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:612
msgid "Target"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:45
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:76
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:113
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:205
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:303
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:387
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:455
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:557
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:613
msgid "Open url in which window"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:63
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:236
#, fuzzy
msgid "Category List"
msgstr "登录次数"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:64
#, fuzzy
msgid "Listing all category"
msgstr "分类删除成功。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:69
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:100
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:137
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:432
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:447
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:500
#, fuzzy
msgid "List Count"
msgstr "登录次数"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:70
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:101
#, fuzzy
msgid "The max categories to display"
msgstr "在菜单中显示"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:94
msgid "Hot Categories"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:95
msgid "Listing hot categories according to their articles"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:106
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:518
msgid "Day Range"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:107
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:519
msgid "Day range"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:131
#, fuzzy
msgid "Newest Published Articles"
msgstr "重新发布资源成功"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:132
msgid "Listing the newest published articles of topic or non-topic"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:138
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:433
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:448
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:501
#, fuzzy
msgid "The max articles to display"
msgstr "在菜单中显示"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:144
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:148
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:215
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-pull.phtml:79
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-pending.phtml:22
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:67
#, fuzzy
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:145
msgid "Which category article want to list"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:153
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:507
#, fuzzy
msgid "Is Topic"
msgstr "必需信息。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:154
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:508
msgid "Whether to list topic articles"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:164
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:139
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:333
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-pull.phtml:80
msgid "Topic"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:165
msgid "Which topic article want to list"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:173
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:355
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:525
#, fuzzy
msgid "List Column Number"
msgstr "每页展示条目数。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:174
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:356
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:526
msgid "Whether to display only one column or two columns"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:179
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:361
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:531
msgid "Single column"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:180
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:362
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:532
msgid "Double columns"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:188
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:258
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:370
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:540
#, fuzzy
msgid "Element to Display"
msgstr "在菜单中显示"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:189
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:259
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:371
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:541
#, fuzzy
msgid "The article element to display"
msgstr "在菜单中显示"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:194
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:264
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:376
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:546
#, fuzzy
msgid "Time publish"
msgstr "发布资源"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:195
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:265
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:377
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:547
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:145
msgid "Summary"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:196
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:266
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:378
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:548
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:144
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-article.phtml:54
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-pull.phtml:106
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:92
#, fuzzy
msgid "Feature image"
msgstr "Pi Engine 特性"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:221
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:319
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:403
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:573
msgid "Subject length"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:222
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:320
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:404
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:574
#, fuzzy
msgid "Maximum length of subject"
msgstr "昵称最大长度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:228
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:326
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:410
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:580
msgid "Summary length"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:229
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:327
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:411
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:581
#, fuzzy
msgid "Maximum length of summary"
msgstr "昵称最大长度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:235
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:333
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:417
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:485
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:587
msgid "Description rows"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:236
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:334
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:418
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:486
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:588
msgid "Maximum row count of description"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:244
msgid "Recommended Articles With Slideshow"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:246
msgid "Listing a slideshow and recommended articles"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:251
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:348
#, fuzzy
msgid "Article ID"
msgstr "用户 ID"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:252
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:349
#, fuzzy
msgid "Articles want to list"
msgstr "返回用户列表"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:274
#, fuzzy
msgid "Image ID"
msgstr "用户 ID"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:275
#, fuzzy
msgid "Images to display"
msgstr "在菜单中显示"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:281
#, fuzzy
msgid "Image Link"
msgstr "验证链接无效"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:282
msgid "URL to redirect when click image"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:288
#, fuzzy
msgid "Slide image width"
msgstr "头像最大宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:289
#, fuzzy
msgid "Maximum width of slide image"
msgstr "允许的图片宽度，0到无限"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:295
#, fuzzy
msgid "Slide image height"
msgstr "头像最大高度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:296
#, fuzzy
msgid "Maximum height of slide image"
msgstr "最大图片高度，0代表无限制"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:342
#, fuzzy
msgid "Custom Article List"
msgstr "资源类型列表"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:343
#, fuzzy
msgid "Listing custom articles"
msgstr "添加自定义导航"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:426
msgid "Submitter Statistics"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:427
msgid "Listing the total article count of submitters"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:441
msgid "Newest Topic"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:442
msgid "Listing the newest topic"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:471
#, fuzzy
msgid "Title length"
msgstr "隐藏标题"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:472
#, fuzzy
msgid "Maximum length of title"
msgstr "标题为必需信息。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:478
msgid "Description length"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:479
#, fuzzy
msgid "Maximum length of description"
msgstr "昵称最大长度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:494
msgid "Hot Articles"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:495
msgid "Listing the hotest articles"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:596
#, fuzzy
msgid "Simple Search"
msgstr "高级搜索"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:598
msgid "Search form for searching articles by article title"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:604
msgid "RSS Link"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:606
msgid "Click to subscribe article"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:629
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:493
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-list.phtml:11
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:108
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-topic.phtml:15
#, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "简介"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:630
msgid "Description after RSS logo"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/block.php:633
msgid "Subscribe content of this website"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/comment.php:18
msgid "Article comments"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:19
#, fuzzy
msgid "General"
msgstr "通用"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:23
msgid "Autosave"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:27
msgid "SEO"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:31
#, fuzzy
msgid "Summary and subject"
msgstr "用户信息和服务。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:35
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:184
msgid "Media"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:43
#, fuzzy
msgid "Article List Page Limit"
msgstr "页面展示数。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:44
msgid "Maximum count of articles in a front page."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:50
msgid "Topic Article List Page Limit"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:51
msgid "Maximum count of topic articles in a front page."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:57
msgid "Article Management Page Limit"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:58
msgid "Maximum count of articles in a management page."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:64
#, fuzzy
msgid "Author Limit"
msgstr "作者信息"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:65
msgid "Maximum count of author in management page."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:71
#, fuzzy
msgid "Category Limit"
msgstr "添加分类"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:72
msgid "Maximum count of category in management page."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:78
#, fuzzy
msgid "Enable Tag"
msgstr "启用状态"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:79
msgid "Enable tag (Tag module must be installed)"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:86
#, fuzzy
msgid "Default Source"
msgstr "无效来源 %s。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:87
msgid "Display when no source is provided."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:92
#, fuzzy
msgid "Default Category"
msgstr "添加分类"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:93
msgid "Can not be deleted."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:100
#, fuzzy
msgid "Max Related Articles"
msgstr "头像最大宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:101
msgid "Maximum related articles to fetch."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:107
#, fuzzy
msgid "Markup Language"
msgstr "语言选择"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:108
msgid "Default markup language for editing draft."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:109
msgid "html"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:114
msgid "HTML"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:115
#, fuzzy
msgid "Compound"
msgstr "组合字段"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:116
msgid "Markdown"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:117
msgid "Textarea"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:125
msgid "Default Topic Template Screenshot"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:131
#, fuzzy
msgid "Max Sub-category"
msgstr "分类删除成功。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:132
msgid "Max sub-category number in category article list page"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:137
#, fuzzy
msgid "Items of List Page"
msgstr "页面展示数。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:138
msgid "Items to display in list page"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:146
#, fuzzy
msgid "Created time"
msgstr "创建时间"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:147
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:260
#, fuzzy
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:156
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:204
#, fuzzy
msgid "Max Summary Length"
msgstr "头像最大宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:157
msgid "Max summary length to display in list page"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:162
#, fuzzy
msgid "Enable List Nav"
msgstr "资源类型列表"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:163
msgid "Whether to enable category nav in list page"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:170
#, fuzzy
msgid "Default Homepage"
msgstr "缺省分类"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:171
msgid "Use relative url, leave it empty if you want to dress up yourselves"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:177
msgid "Enable Front-end Management"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:178
msgid "Whether to allow user compose and manage list in front-end"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:187
msgid "Interval"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:188
msgid ""
"How many minutes to save draft once again, there will not autosave if it set "
"to 0."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:196
#, fuzzy
msgid "Enable Summary"
msgstr "启用状态"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:197
#, fuzzy
msgid "Enable summary"
msgstr "启用状态"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:205
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:212
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:219
msgid "Not more than 255"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:211
#, fuzzy
msgid "Max Subject Length"
msgstr "头像最大宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:218
#, fuzzy
msgid "Max Subtitle Length"
msgstr "头像最大宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:227
#, fuzzy
msgid "Media Path"
msgstr "临时路径"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:228
msgid "Path to save media file."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:233
msgid "Media Extension"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:234
msgid "Media types which can be uploaded."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:239
#, fuzzy
msgid "Image Format"
msgstr "用户名规则"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:240
msgid "Decide which extension belong to image"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:245
#, fuzzy
msgid "Documentation Format"
msgstr "用户名规则"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:246
msgid "Decide which extension belong to doc"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:251
#, fuzzy
msgid "Video Format"
msgstr "用户名规则"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:252
msgid "Decide which extension belong to video"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:257
#, fuzzy
msgid "Compression Format"
msgstr "用户名规则"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:258
msgid "Decide which extension belong to compression"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:263
#, fuzzy
msgid "Max Media Size"
msgstr "最大文件尺寸"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:264
msgid "Max media size, unit is Byte"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:270
#, fuzzy
msgid "Default Media Image"
msgstr "最大图片尺寸："

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:271
msgid "Path to default media image of article."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:276
#, fuzzy
msgid "Default media thumb"
msgstr "缺省数字格式"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:277
msgid "Path to default media thumb of article."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:282
#, fuzzy
msgid "Image Width"
msgstr "头像最大宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:283
#, fuzzy
msgid "Max allowed image width"
msgstr "允许的图片宽度，0到无限"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:288
#, fuzzy
msgid "Image Height"
msgstr "头像最大高度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:289
#, fuzzy
msgid "Max allowed image height"
msgstr "最大图片高度，0代表无限制"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:294
#, fuzzy
msgid "Image Extension"
msgstr "最大图片尺寸："

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:295
msgid "Images types which can be uploaded."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:300
#, fuzzy
msgid "Max Image Size"
msgstr "最大图片尺寸："

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:301
msgid "Max image size allowed, unit is Byte"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:307
#, fuzzy
msgid "Author Path"
msgstr "临时路径"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:308
msgid "Path to upload photo of author."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:313
#, fuzzy
msgid "Category Path"
msgstr "临时路径"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:314
msgid "Path to upload image of category."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:319
#, fuzzy
msgid "Feature Path"
msgstr "临时路径"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:320
msgid "Path to upload feature image of article."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:325
#, fuzzy
msgid "Topic Path"
msgstr "临时路径"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:326
msgid "Path to upload image of topic."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:331
msgid "Pattern"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:332
msgid "Use datetime as pattern of sub directory."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:347
#, fuzzy
msgid "Author Photo Size"
msgstr "最大文件尺寸"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:348
msgid "Author photo width and height"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:354
#, fuzzy
msgid "Default Author Photo"
msgstr "缺省数字格式"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:355
msgid "Path to default photo of author."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:360
#, fuzzy
msgid "Category Image Width"
msgstr "头像最大宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:361
#, fuzzy
msgid "Category image width"
msgstr "头像最大宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:367
#, fuzzy
msgid "Category Image Height"
msgstr "头像最大高度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:368
#, fuzzy
msgid "Category image height"
msgstr "头像最大高度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:374
#, fuzzy
msgid "Default Category Image"
msgstr "最大图片尺寸："

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:375
msgid "Path to default image of category."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:380
#, fuzzy
msgid "Topic Image Width"
msgstr "头像最大宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:381
#, fuzzy
msgid "Topic image width"
msgstr "头像最大宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:387
#, fuzzy
msgid "Topic Image Height"
msgstr "头像最大高度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:388
#, fuzzy
msgid "Topic image height"
msgstr "头像最大高度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:394
#, fuzzy
msgid "Topic thumb width"
msgstr "头像最大宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:401
#, fuzzy
msgid "Topic thumb height"
msgstr "头像最大高度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:408
#, fuzzy
msgid "Default topic thumb"
msgstr "缺省数字格式"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:409
msgid "Path to default topic thumb."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:414
#, fuzzy
msgid "Default Topic Image"
msgstr "最大图片尺寸："

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:415
msgid "Path to default image of topic."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:420
#, fuzzy
msgid "Feature Image Width"
msgstr "头像最大宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:421
#, fuzzy
msgid "Feature image width"
msgstr "头像最大宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:427
#, fuzzy
msgid "Feature Image Height"
msgstr "头像最大高度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:428
#, fuzzy
msgid "Feature image height"
msgstr "头像最大高度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:434
#, fuzzy
msgid "Default Feature Image"
msgstr "最大图片尺寸："

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:435
msgid "Path to default feature image of article."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:440
#, fuzzy
msgid "Feature thumb width"
msgstr "头像最大宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:447
#, fuzzy
msgid "Feature thumb height"
msgstr "头像最大高度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:454
#, fuzzy
msgid "Default feature thumb"
msgstr "缺省数字格式"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:455
msgid "Path to default feature thumb of article."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:460
#, fuzzy
msgid "Content thumb width"
msgstr "头像最大宽度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:467
#, fuzzy
msgid "Content thumb height"
msgstr "头像最大高度"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:476
msgid "Keywords"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:477
#, fuzzy
msgid "Setup head keywords."
msgstr "Pi Engine 安装助手"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:484
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:501
#, fuzzy
msgid "Site default"
msgstr "缺省分类"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:485
#, fuzzy
msgid "Use tag"
msgstr "均不使用"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:486
#, fuzzy
msgid "Use category"
msgstr "添加分类"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:494
#, fuzzy
msgid "Setup head description."
msgstr "Pi Engine 安装助手"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/config.php:502
#, fuzzy
msgid "Use summary"
msgstr "均不使用"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/module.php:18
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:148
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:165
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:186
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/module.php:19
msgid "General module for content management."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:18
#, fuzzy
msgid "Article site navigation"
msgstr "添加自定义导航"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:26
#, fuzzy
msgid "Homepage"
msgstr "首页"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:32
#, fuzzy
msgid "My Draft"
msgstr "查看我的资料"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:45
#, fuzzy
msgid "All Article"
msgstr "清除所有"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:58
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:98
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-nav.phtml:10
msgid "Published"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:67
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:107
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-nav.phtml:15
msgid "Pending"
msgstr "待审核"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:79
msgid "Compose"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:88
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:339
#, fuzzy
msgid "My Article"
msgstr "查看我的资料"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:117
msgid "Rejected"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:127
msgid "Draft"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:149
#, fuzzy
msgid "All topics"
msgstr "清除所有"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:155
#, fuzzy
msgid "Add topic"
msgstr "添加组"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:161
#, fuzzy
msgid "List topic articles"
msgstr "资源类型列表"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:168
msgid "Pull topic articles"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:175
#, fuzzy
msgid "Edit topic"
msgstr "编辑用户："

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:194
#, fuzzy
msgid "Media list"
msgstr "登录次数"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:200
#, fuzzy
msgid "Upload Media"
msgstr "上传头像"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:206
#, fuzzy
msgid "Edit Media"
msgstr "编辑用户："

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:225
#, fuzzy
msgid "Category list"
msgstr "登录次数"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:231
#, fuzzy
msgid "Add Category"
msgstr "添加分类"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:237
#, fuzzy
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑该分类"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:244
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:250
#, fuzzy
msgid "Merge Category"
msgstr "添加分类"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:251
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:341
#, fuzzy
msgid "Move Category"
msgstr "添加分类"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:270
#, fuzzy
msgid "Author list"
msgstr "登录次数"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:276
#, fuzzy
msgid "Add author"
msgstr "作者信息"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:282
#, fuzzy
msgid "Edit author"
msgstr "作者信息"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:291
#, fuzzy
msgid "Setup"
msgstr "启用"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:301
#, fuzzy
msgid "Custom form"
msgstr "添加自定义导航"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:307
#, fuzzy
msgid "Preview form"
msgstr "点击预览"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:316
msgid "Statistics"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/navigation.php:328
#: c:\code\pi\usr\module\article/config/page.php:18
msgid "Article Homepage"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/page.php:24
#, fuzzy
msgid "All Article List Page"
msgstr "页面展示数。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/page.php:30
msgid "Category Related Article List Page"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/page.php:36
msgid "Tag Related Article List Page"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/page.php:42
#, fuzzy
msgid "Article Detail Page"
msgstr "页面删除成功。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/page.php:48
#, fuzzy
msgid "Search Result Page"
msgstr "页面删除成功。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/page.php:54
msgid "Topic Homepage"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/page.php:60
#, fuzzy
msgid "Topic Article List Page"
msgstr "页面展示数。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/permission.php:18
#, fuzzy
msgid "Article management"
msgstr "插件管理"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/permission.php:22
#, fuzzy
msgid "Author management"
msgstr "插件管理"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/permission.php:26
#, fuzzy
msgid "Category management"
msgstr "插件管理"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/permission.php:30
#, fuzzy
msgid "Topic management"
msgstr "插件管理"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/permission.php:34
#, fuzzy
msgid "Media management"
msgstr "插件管理"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/permission.php:38
#, fuzzy
msgid "Statistics page view"
msgstr "导航数据预览：%s"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/permission.php:42
#, fuzzy
msgid "Permission management"
msgstr "插件管理"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/permission.php:46
#, fuzzy
msgid "Setup management"
msgstr "插件管理"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/permission.php:51
#, fuzzy
msgid "Published Active/Deactivate"
msgstr "重新发布资源成功"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/permission.php:54
#, fuzzy
msgid "Publish Edit"
msgstr "编辑用户："

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/permission.php:57
#, fuzzy
msgid "Published Delete"
msgstr "删除失败。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/permission.php:60
msgid "Draft Compose"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/permission.php:63
#, fuzzy
msgid "Rejected Edit"
msgstr "编辑用户："

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/permission.php:66
#, fuzzy
msgid "Rejected Delete"
msgstr "删除失败。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/permission.php:69
#, fuzzy
msgid "Pending Edit"
msgstr "编辑用户："

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/permission.php:72
#, fuzzy
msgid "Pending Delete"
msgstr "删除失败。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/config/permission.php:75
#, fuzzy
msgid "Pending Approve"
msgstr "未激活数量"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/AuthorController.php:57
#, fuzzy
msgid "Add author info"
msgstr "修改您的%s"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/AuthorController.php:71
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/AuthorController.php:124
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:84
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/MediaController.php:196
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:385
msgid "There are some error occured!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/AuthorController.php:81
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:94
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/MediaController.php:205
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/SetupController.php:177
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:395
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Front/MediaController.php:462
#, fuzzy
msgid "Can not save data!"
msgstr "区块数据未保存。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/AuthorController.php:111
#, fuzzy
msgid "Edit author info"
msgstr "编辑用户信息失败"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/AuthorController.php:141
#, fuzzy
msgid "Invalid author id"
msgstr "隐私设置失败：id错误。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/AuthorController.php:146
#, fuzzy
msgid "The author is not exists"
msgstr "区块不存在。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/AuthorController.php:163
#, fuzzy
msgid "Invalid author id!"
msgstr "隐私设置失败：id错误。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/AuthorController.php:235
#, fuzzy
msgid "Author List"
msgstr "登录次数"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/AuthorController.php:259
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:489
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/MediaController.php:134
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:609
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Front/MediaController.php:102
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Front/MediaController.php:431
#, fuzzy
msgid "Invalid ID!"
msgstr "用户 ID"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/AuthorController.php:266
#, fuzzy
msgid "Invalid image fake ID!"
msgstr "无效图片名"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/AuthorController.php:277
#, fuzzy
msgid "Image is not exists!"
msgstr "区块不存在。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/AuthorController.php:291
#, fuzzy
msgid "Image width or height is needed"
msgstr "未给定图片高度或宽度。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/AuthorController.php:410
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/AuthorController.php:489
#, fuzzy
msgid "Invalid fake ID!"
msgstr "隐私设置失败：id错误。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:70
#, fuzzy
msgid "Add Category Info"
msgstr "修改您的%s"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:123
#, fuzzy
msgid "Edit Category Info"
msgstr "编辑该分类"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:138
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/MediaController.php:243
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:436
#, fuzzy
msgid "Can not update data!"
msgstr "区块数据未保存。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:158
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:224
#, fuzzy
msgid "Invalid category ID!"
msgstr "隐私设置失败：id错误。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:164
msgid "Can not find category!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:185
msgid "Root node cannot be deleted."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:191
msgid "Cannot remove default category"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:197
msgid "Cannot remove category with children"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:205
msgid "Cannot remove category in used"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:262
msgid "Can not merge category!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:275
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:366
msgid "Category cannot be moved to self or a child!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:284
msgid "Cannot merge default category"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:296
#, fuzzy
msgid "Move children error."
msgstr "密码输入错误"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:353
msgid "Can not move category!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:417
#, fuzzy
msgid "Sort Category"
msgstr "添加分类"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:427
#, fuzzy
msgid "Can not sort category!"
msgstr "区块数据未保存。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:441
msgid "Category cannot be moved to another category!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:507
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:626
#, fuzzy
msgid "Media is not exists!"
msgstr "区块不存在。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:513
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:632
#, fuzzy
msgid "Invalid file extension!"
msgstr "最大文件尺寸"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:522
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:641
msgid "Can not create image file!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:675
#, fuzzy
msgid "Category is not exists."
msgstr "区块不存在。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/CategoryController.php:688
msgid "Category cannot be moved to self or a child."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/MediaController.php:114
#, fuzzy
msgid "All Media"
msgstr "清除所有"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/MediaController.php:151
msgid "This page have not been considered yet!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/MediaController.php:158
msgid "Media Detail"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/MediaController.php:181
#, fuzzy
msgid "Add Media"
msgstr "添加组"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/MediaController.php:225
#, fuzzy
msgid "Edit Media Info"
msgstr "编辑用户信息失败"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/MediaController.php:254
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Front/MediaController.php:267
#, fuzzy
msgid "Invalid media ID!"
msgstr "隐私设置失败：id错误。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/MediaController.php:260
msgid "Can not find media!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/MediaController.php:284
#, fuzzy
msgid "Invalid media ID"
msgstr "隐私设置失败：id错误。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/MediaController.php:295
msgid "The following medias is in used, and can not be delete: "
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/SetupController.php:123
#, fuzzy
msgid "Form Configuration"
msgstr "无配置参数。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/SetupController.php:144
msgid "Items marked red is required!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/SetupController.php:183
#, fuzzy
msgid "Data saved successful!"
msgstr "数据保存失败"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/SetupController.php:203
msgid "Success!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/SetupController.php:203
#, fuzzy
msgid "Can not save file!"
msgstr "文件上传失败"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/SetupController.php:219
#, fuzzy
msgid "Invalid mode!"
msgstr "邮箱错误"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/StatsController.php:51
msgid "Statistic"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:155
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:450
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:474
#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:573
#, fuzzy
msgid "Invalid topic ID!"
msgstr "隐私设置失败：id错误。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:255
#, fuzzy
msgid "All Articles"
msgstr "清除所有"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:282
msgid "Target topic is needed!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:286
msgid "No articles are selected, please try again!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:368
#, fuzzy
msgid "Add Topic Info"
msgstr "修改您的%s"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:417
#, fuzzy
msgid "Edit Topic Info"
msgstr "编辑用户信息失败"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:456
msgid "Can not find topic!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:553
#, fuzzy
msgid "Topic List"
msgstr "登录次数"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:801
msgid "Success"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Admin/TopicController.php:820
#, fuzzy
msgid "Invalid template name!"
msgstr "无效昵称。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Front/MediaController.php:55
msgid "Raw image width and height data is needed!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Front/MediaController.php:61
msgid "The limitation data is needed!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Front/MediaController.php:282
#, fuzzy
msgid "Can not find file!"
msgstr "文件上传失败"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Controller/Front/MediaController.php:471
#, fuzzy
msgid "Media data saved successful!"
msgstr "区块数据保存成功。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Installer/Action/Install.php:101
msgid "Root"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Installer/Action/Install.php:102
#, fuzzy
msgid "Module root category"
msgstr "分类删除成功。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Installer/Action/Install.php:109
#, fuzzy
msgid "Default"
msgstr "系统默认"

#: c:\code\pi\usr\module\article/src/Installer/Action/Install.php:110
msgid "The default category can not be delete, but can be modified!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-edit.phtml:35
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-edit.phtml:52
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-edit.phtml:143
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-edit.phtml:148
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-edit.phtml:231
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-edit.phtml:263
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-edit.phtml:26
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-edit.phtml:52
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:28
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:117
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-edit.phtml:26
#, fuzzy
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-edit.phtml:46
msgid "Modify Photo"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-edit.phtml:54
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:121
#, fuzzy, php-format
msgid "Format supported: %s"
msgstr "用户名规则"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-edit.phtml:61
msgid "Please make sure your photo is clearly."
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-edit.phtml:66
#, fuzzy
msgid "Size: "
msgstr "最大文件尺寸"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-edit.phtml:72
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:77
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-edit.phtml:73
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:78
#, fuzzy
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-edit.phtml:132
#, fuzzy
msgid "In process ..."
msgstr "重新发布资源中"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-edit.phtml:147
msgid "Error occured, please try again!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-list.phtml:9
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-list.phtml:19
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:185
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-list.phtml:12
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:39
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:79
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-pull.phtml:69
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:57
#, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-list.phtml:18
msgid "Photo"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-list.phtml:20
msgid "Biography"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-list.phtml:41
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-list.phtml:62
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list-normal.phtml:29
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:135
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-topic.phtml:50
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-pending.phtml:38
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:94
#, fuzzy
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/author-list.phtml:45
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-list.phtml:64
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list-normal.phtml:4
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:43
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:85
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:137
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-topic.phtml:67
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:17
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:96
#, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-edit.phtml:184
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-edit.phtml:233
msgid "Error ocurred when request saving image!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-edit.phtml:254
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-list.phtml:9
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:47
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:103
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-edit.phtml:306
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-topic.phtml:11
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/draft-edit.phtml:1747
#, fuzzy
msgid "Image"
msgstr "最大图片尺寸："

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-edit.phtml:255
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-list.phtml:10
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:37
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:48
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:74
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:104
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-edit.phtml:307
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-article.phtml:29
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-topic.phtml:12
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-pull.phtml:78
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-pending.phtml:21
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:66
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/draft-edit.phtml:1748
#, fuzzy
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-edit.phtml:256
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:49
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:107
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-edit.phtml:308
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/draft-edit.phtml:1749
#, fuzzy
msgid "Size"
msgstr "最大文件尺寸"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-edit.phtml:257
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:50
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-edit.phtml:309
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/draft-edit.phtml:1750
#, fuzzy
msgid "Select"
msgstr "系统挑选"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-list.phtml:61
#, fuzzy
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-list.phtml:65
msgid "Merge"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-list.phtml:66
msgid "Move"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-list.phtml:67
msgid "Sort"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-merge.phtml:13
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-move.phtml:14
msgid "Move all articles from source category to target category"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-merge.phtml:19
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-move.phtml:20
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-sort.phtml:20
#, fuzzy
msgid "Source Category"
msgstr "添加分类"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-merge.phtml:32
msgid "merge into"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-merge.phtml:36
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-move.phtml:37
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-sort.phtml:37
#, fuzzy
msgid "Target Category"
msgstr "添加分类"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-move.phtml:33
msgid "move into"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-sort.phtml:14
msgid "Move a category after the target category"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/category-sort.phtml:33
#, fuzzy
msgid "move after"
msgstr "添加分类"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-edit.phtml:12
msgid "Media must be uploaded!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-edit.phtml:48
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-edit.phtml:153
#, fuzzy
msgid "No item!"
msgstr "项目名称"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:7
#, fuzzy
msgid "Choose Image"
msgstr "最大图片尺寸："

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:14
#, fuzzy
msgid "Upload Image"
msgstr "上传头像"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:18
#, fuzzy
msgid "Choose From Media"
msgstr "克隆区块：%s"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:59
msgid "Prev"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:64
#, fuzzy
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:92
msgid "Insert"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-image-box.phtml:102
#, fuzzy
msgid "Image choosed: "
msgstr "最大图片尺寸："

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list-normal.phtml:31
#, fuzzy
msgid "Full size"
msgstr "全福尺寸"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list-normal.phtml:203
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:227
msgid "Are you sure want to delete selected images?"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list-normal.phtml:211
msgid "Are you sure want to delete this images?"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:17
msgid "Images"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:22
msgid "Docs"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:27
msgid "Videos"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:32
msgid "Zips"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:41
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:14
#, fuzzy
msgid "Bulk operation"
msgstr "操作：模块"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:42
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:109
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:139
msgid "Download"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:48
#, fuzzy
msgid "All"
msgstr "全部"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:102
#, fuzzy
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:105
#, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:106
#, fuzzy
msgid "File size"
msgstr "最大文件尺寸"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:110
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:130
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-pull.phtml:81
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-pending.phtml:26
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:73
msgid "Submitter"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:111
#, fuzzy
msgid "Uploaded date"
msgstr "缺省日期格式"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:153
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-topic.phtml:75
#, fuzzy
msgid "No description"
msgstr "无缓存"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:272
#, fuzzy
msgid "Are you sure delete selected media?"
msgstr "请确认是否删除该组？"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/media-list.phtml:326
#, fuzzy
msgid "Are you sure delete this article"
msgstr "请确认是否删除该组？"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/operation-error.phtml:8
#, fuzzy
msgid "You have an error operation: "
msgstr "密码输入错误"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/setup-form.phtml:27
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-pull.phtml:169
#, fuzzy
msgid "Preview"
msgstr "点击预览"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/setup-form.phtml:42
msgid "Form Elements"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/setup-form.phtml:44
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:8
msgid "Article amounts"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:13
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:36
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:117
#, fuzzy
msgid "In 7 days"
msgstr "启用的主题"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:14
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:39
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:120
#, fuzzy
msgid "In 30 days"
msgstr "当前主题"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:15
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:42
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:123
#, fuzzy
msgid "history"
msgstr "历史"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:18
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-pull.phtml:39
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:29
#, fuzzy
msgid "All categories"
msgstr "清除所有"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:33
#, fuzzy
msgid "Top Articles"
msgstr "注册IP排行"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:50
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:72
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:93
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:147
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:164
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-pull.phtml:64
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:52
msgid "Subject"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:51
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:73
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:94
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:74
#, fuzzy
msgid "View"
msgstr "预览"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:114
#, fuzzy
msgid "Top editors"
msgstr "注册IP排行"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:131
msgid "Total"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/stats-index.phtml:180
#, fuzzy
msgid "Top Tags"
msgstr "注册IP排行"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-edit.phtml:29
#, fuzzy
msgid "Feature image for topic"
msgstr "允许的图片宽度，0到无限"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-edit.phtml:30
#, fuzzy
msgid "Required size: "
msgstr "最大文件尺寸"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-edit.phtml:44
#, fuzzy
msgid "This is screenshot"
msgstr "必需信息。"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-edit.phtml:46
#, fuzzy
msgid "Change"
msgstr "修改密码"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-edit.phtml:58
#, fuzzy
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-edit.phtml:61
msgid "Fullsize"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-edit.phtml:471
msgid "Error occured when required url!"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-article.phtml:18
msgid "Topic: "
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-article.phtml:19
msgid " articles"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-article.phtml:21
msgid "Pull articles"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-article.phtml:30
#, fuzzy
msgid "Pulled date"
msgstr "缺省日期格式"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-article.phtml:31
#, fuzzy
msgid "Pulled by"
msgstr "排序："

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-article.phtml:32
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-pull.phtml:82
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:75
#, fuzzy
msgid "Publish date"
msgstr "发布资源"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-article.phtml:50
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-topic.phtml:38
msgid "Deactive"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-article.phtml:65
#, fuzzy
msgid "Remove Pull"
msgstr "移除角色"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-topic.phtml:13
#, fuzzy
msgid "Article Number"
msgstr "缺省数字格式"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-topic.phtml:14
#, fuzzy
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-topic.phtml:42
msgid "Manage"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-topic.phtml:45
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-pull.phtml:34
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-pull.phtml:115
msgid "Pull"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-topic.phtml:56
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:16
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:99
msgid "Deactivate"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-list-topic.phtml:62
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:24
#, fuzzy
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-nav.phtml:4
#, fuzzy
msgid "All Topics"
msgstr "清除所有"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-nav.phtml:9
#, fuzzy
msgid "Add Topic"
msgstr "添加组"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-pull.phtml:23
#, fuzzy
msgid "Pull articles for "
msgstr "选择%s主题"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-pull.phtml:103
msgid "Pulled"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/admin/topic-pull.phtml:122
#, fuzzy
msgid "No topics"
msgstr "无缓存"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-pending.phtml:12
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-pending.phtml:42
msgid "Approve"
msgstr ""

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-pending.phtml:27
#, fuzzy
msgid "Last update"
msgstr "最近更新"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:15
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:102
#, fuzzy
msgid "Activate"
msgstr "未锁定"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:22
#, fuzzy
msgid "All articles"
msgstr "清除所有"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:23
#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:91
#, fuzzy
msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:180
#, fuzzy
msgid "Are you sure delete selected article?"
msgstr "请确认是否删除该组？"

#: c:\code\pi\usr\module\article/template/front/article-published.phtml:213
#, fuzzy
msgid "Are you sure delete this article?"
msgstr "请确认是否删除该组？"

#, fuzzy
#~ msgid "Submit time"
#~ msgstr "Application Execution Time"
